尼部空機清新機好唔好

上網見話有部空氣清新機叫Sky, 話有uk allergy認證隔到冠狀病毒，濾淨微粒緊0.0024微米, 一萬蚊已經有找

大家覺得買唔買好，定買番airgle，iqair 好啲？

clair

皮幾野洗唔洗換濾網？
屋企有bb先捨得買咁貴

房用緊 iqair
廳同公司用 Karcher

電腦主機 + 3M 濾網點睇 ?

多隻香爐多隻鬼

買左番黎隔一排就要換filter

永無止境諗起都攰

買十部屌米好過

尼姑

尼？

但小米隔唔到冠狀病毒wow

rich man

但iqair 啲認證好似癈癈地，同佢個HEPA濾網好似得0.3 微米

iqair 算係傳統名牌
我見養和四圍都有放係度

開冷氣風扇功能咪差唔多，洗鬼清新機咩

冷氣 filter 密度細好多

我用緊sky，研究過都覺得最好係喱部，唔知你最後有冇用到邊部😂